La pagina princicpal de inicio es la que se llama index, ademas debe tener acceso a internet para que puedan cargar los tweets y el video youtube.
Pagina creada por:
Gustavo David Quintero Causil
ID:
000343543